星期日要出，唔係老美一定唔簽 " 香港人權和民主法案 "

如果唔出黎，老美覺得我地問題已解決！

解決左=冇理由通過。

一定出，仲要多人D.

香港人權和民主法案 通過唔到，下一次我地只會流更多既血

一定要出去，一定要上街！

推

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

終點禮賓府ok?